我夠膽講 今屆香港小姐先係最代表到香港既香港小姐!!!!

因為佢完全反映到今日香港選舉制度同政治既黑暗!!!
同樣係市民冇得揀 比一班濕鳩少數人(1200vs8人評審 )投晒
同樣係比個台最大粒果個話晒事(中央vsDO姐 )
同樣係代表香港既同時又比人狂插 完全冇做到/冇符合到市民既需要/期望(奶媽vs冇美貌冇智慧既細哨港姐 )

所以我話 今屆香港小姐 莊 成為香港小姐根本就係實至名歸!!!

駁唔到